40萬二手車 上會供？

40萬二手車 上會
要月入幾多先批貸款？

。

1

2

冇咁大個頭唔好載咁大頂帽

40k 供三年

人地有錢

二手車都40萬？
我反而有興趣係咩車
認真想知

月入5萬 夠唔夠供？
年期有得揀幾多年？